C.朗拿度只是B計劃！祖記險為這人放棄他 如今高下立判

C.朗拿度登錄祖記，被視為一筆雙贏的交易。祖記在得到C.朗拿度後實力大增，而C.朗拿度也在祖記得到了競技實力的保證和球員球迷的愛戴。不過令人意外的是，去年夏天祖記的首選並不是C.朗拿度，而是國米天王伊卡迪。

近日，祖記體育總監帕拉蒂奇證實了這一說法：「去年夏天我已經意識到了，當保方離開了，球隊已經連續7年贏得意甲冠軍，又以一種艱難的方式從歐冠盃中被淘汰了，我們必須採取一些措施來激勵整支球隊。」

「當時我會見了主席阿涅利，副主席尼維特，他們都同意了我的看法，我們必須給球隊的整個環境一個衝擊，一個非常積極的衝擊，這種衝擊能讓祖雲達斯突破某些瓶頸。」

「當時我們有兩種辦法實現對球隊的激勵。第一種方法就是買下國米的伊卡迪，釋放出一種強烈的震動；而第二種辦法就是簽下C.朗拿度。」

最終祖記選擇了C.朗拿度，而這種選擇也給祖記帶來了幫助。如今C.朗拿度已經為祖記攻入20粒入球，他不但高居意甲射手榜首位，還率領祖記在意甲不敗領跑；而伊卡迪則近況不佳，這位國米天王因續約問題同球隊發生分歧，不但被剝奪了隊長臂章，甚至被排除在歐霸盃大名單之外。

國米天王

但國米好似唔太等錢洗喎，如果買咪要天價